講個笑話你聽

講個笑話你聽 : 香港人搞革命

罷左一個星期就唔罷。做左個咁既開頭，以後香港人可以直接唔洗罷工，唔會有人理你。仲要好醒咁同醫管局開閉門會議。

多謝醫護，多謝個幾個理事。

以後歷史書我希望可以寫香港人落去，俾後世可以笑我地香港人因為on9而俾人種族清洗，希望佢地唔會好似香港人咁on9。

自己唔罷憑咩要醫護為你罷

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

自己唔x憑咩要你x

講句笑話你聽 : 連登有言論自由，連登可以理性討論

呵呵😄

好冇笑

點解冇人笑？